支持政府犯左咩法？

無犯法既話係咪應該搞個集會支持政府
同時話比外國人聽我地唔係東亞病夫

召集所病愛国五毛

所有

唔係犯法，係犯賤

義和團義和團

我覺得有人性既沉默大多數係時候走出黎

五毛弟兄放哂工？